abc translation點解咁似bc lowy

😨😨標題似 字幕似 一樣係自己個website交代影片背景/內容/後續 點解....

Bc快佢7幾分鐘

你話up片速度？

Pish

佢而家開始落廣告
我之前喺一個連登英文post見到有個巴打話佢經營緊一個英文channel 我問佢攞個名 佢就話係abc translation

其實點解自己喺網上攞咗一段片，加咗字幕就可以當係自己嘅片？
仲要落埋廣告，知唔知醜？

同連登一樣

唔會睇abc translation了 抄到十足十咁

開分紅 賺錢fat fat

偷片狗

仲搵你唔到